69星期日，等放工上街去

平時星期日商場應該好撚柒多人消費，剛剛去買下午茶見到成個商場勁冷清，買野食都唔洗排隊
d人唔知去日本邊呢
等緊放工上街去